屌你老母，生得樣衰真係好撚慘。

是咁的話說小弟我玩交友app 識左個女仔識左幾個星期，大家傾得好地地，一交換ig 就唔應我 我屌你老母，生得樣衰我想架咩，就唔就咁樣對我

申利：金鐘毒男樣

激動得濟打錯字 洗唔洗咁樣對我

重點係個女仔都哨牙中下樣

巴打，請問係用咩交友app?
我玩緊果隻交友app識唔到女仔😭

話自己無ig

Howsyourdate 已經知自己樣衰專登搵隻唔洗放樣既交友app

本身佢約左我星期日行山，點知一交換ig就話自己原來個日唔得閒 之後就冇應過

無所謂啦佢點對人 人點對佢架姐

其實我覺得佢無講d咩 算係咁

交友就係人揀架啦

又岩wo

其實以貌取人既女都唔好得去邊

本身交友app，大家都無放相？

個app唔比放相

算啦！ 我都慣左

巴打唔好咁灰，一個唔得咪下個

咁你自問襯唔襯得起人地先？
我自己都係金鐘M記樣
之前有玩交友App（其實係cmb) 都係揀啲其貌不揚嘅女去like
一交換Ig啲女仲主動之前

Background 就大家差唔多都係大學畢業
樣就可能我衰小小，但佢都係中下樣

點解我玩個app冇人回

基數太低

Tg me lch333

生得樣衰也是罪

係真樣衰就唔會玩交友app啦 膠少陣啦

俾你見到係暗瘡肥婆你都縮啦 屌你老母

好慘

係架，你永遠都係A0

人醜仲走出黎溝女

你Ig到底貼咗咩相
係咪貼咗啲會嚇怕人嘅痴線相On9相
如果本身佢都麻麻地，仲要用個冇相睇嘅app，應該都唔會對你個樣有幾高期望掛

普通行山相咋！我屌

唉

用錢搞搞～

咁你張icon有無樣架

巴打 我聽到都覺得心酸

有

唉 個app咩名

未試過做人做到咁難堪

好慘
不過係人都會揀樣 睇開d啦巴打

揀個再醜樣D

轉張無樣架啦

好想砍掉重練

Where? 300好貴

其實我覺得好多人唔知自己有幾斤幾兩
靚女睇人樣都算
中下樣都睇就真係...

掂唔掂架